有冇人睇開超人回來了？

最新一集娜恩同時安一齊好正
最尾聽到William既心聲又好sad

男人老狗睇超回冇frd可以傾

William
最鍾意就係haru
四歲之前嘅書言書俊都好qq

我係william先開始集集追 之前都係YouTube 睇下精華

好鍾意民國

William真係同sam愈嚟愈似
細佬Bentley 仲靚仔

好掛住三胞胎 萬歲

露熙
小愛細個

娜恩同時安好得意
William都係
BB時期既民國+書言書俊係最可愛

其實Sam都係靚仔底

bentley真係好得意

大頭仔又眼仔碌碌

最鍾意三胞胎萬歲
同埋細個嘅書言書俊

完全認同 書俊3 歲打後變左做小魔怪

最中意睇三胞胎 特別係民國 好冧 自從佢地下咗車，收視率冇咁高

三胞胎 民國

而家淨係鐘意睇 昇材同William
末落啦我覺得 自從無左雙胞胎 三胞胎

一開始就睇， 冇咗書俊書言慢慢就越睇越少

最中意haru同露熙

最鐘意大發
好乖又好得意

被時安彈額頭呀仲叫大發

最鐘意睇書俊同露熙
書俊書言冇做就開始冇睇

William個肚腩仔好得意 Bentley 冇得食就喊 但好擔心佢地大個會變肥仔

Bentley 100%變肥仔

估唔到都有巴打會睇，I am not alone
William講話自己都係寳寶個下真sad爆
Sam個心應該百感交集

나도 아가
真心sad

雪秀大

一開始追三胞胎+書言書俊，而家追william&bentley

最中意都係書言 書俊 同三胞胎
好掛住佢地

william係依家睇節目嘅主要動力

Same here
William同Bentley超可愛

William

william百厭得黎 好可愛

Bentley為食個樣都好可愛

出牙仔開心到佢

可以食更多好味嘅嘢啦

William同Bentley超可愛 又乖唔會成日喊
勝材好聰明成個小大人咁
雪秀大 大個左好多了 但詩安都係咁純真
娜恩超靚女 細佬又係勁乖

另外建議巴打睇三胞胎同書言書俊

William為左幫餃子而話舊屎係自己疴 好可愛

睇得出ben出左生之後sam真係偏心左好多
sam好多時都要求wiliam唔好扭計 但忘記左佢只係3歲細佬

三胞胎同書俊

本身一直有追開
但係自從公布左書言書俊下車之後
就一直冇睇佢地最尾拍個幾集
真係好唔捨得...
驚一睇就爆喊

2-3歲時既書俊
而家大個仔啦
不過冇左雙胞胎就冇再睇

心痛William

Haru真係好cute
睇到tablo 初初搞唔掂haru 到之後fd 咗 好close好感動
兩個真係慢慢走埋一齊 好sweet
另外tablo經過學歷事件俾路人鬧 到依家因爲haru而得到路人鍾意好感慨

下集必睇呀！！！

有冇人覺得娜恩個細佬 好似有啲問題

冇問題wo

今集仲有小愛書言書俊

小愛好識照顧弟弟妹妹 真係大個女 雖然倒到William濕撚哂

而加先發現呢個post
集集都有睇
最鍾意時安同william bentley 一家
覺得套野愈黎愈好笑

見到sam扮美(?)人魚笑死

最新嗰集書言都笑死我
變咗gagaman

基因 跟老豆

呀ben仔真係發育得好快

ben好可愛
我睇到連呀媽都追埋一份

而家最鐘意睇William一家
但都係小愛同三胞胎細個最q

建厚好少分量

今集William驚到傻笑亂講野個part笑死我

建厚太穩重
都明節目組好難比多鏡頭佢
今集佢起身走去坐落家姐側邊個下好正

傻左咁

好中意佢講bb話

到最尾真係克服到恐懼

sam真係好識教！之前鱷魚事件都係

醉左酒

睇預告黎緊嗰集應該又好笑
william以為ben食屎

每個禮拜最期待就係睇willben 娜恩建厚

William以為Ben食屎

次次sam啲道具都好逼真

推下post先 先

Ben真係好QQ

點解可以咁可愛 叔叔不行了

第二張今日見到嚇親
大個咗好多

男人老狗睇到哩到都眼濕濕
William好乖

笑死我 無限咁LOOP

ben ben ben

안되잖아!!嗰到我大爆笑

等多一個鐘就有得睇

我聽日收工先返屋企睇

建厚愈嚟愈好笑

好期待

咁快又見面

你個名

娜恩真係好鍾意Ben Ben

Ben咁cute
Btw建厚上集同姐姐講byebye萌死

今集又死咗喺Ben手上

好想抱佢 好想摸佢搣佢

人氣賞粗卡
佢哋著西裝好cute

想買佢番屋企

時河要下車 莫名有點傷心
本身想睇埋佢妹妹

未睇夠佢 一年都冇

yeah baby yeah baby man

今集尾好感動
時河真係好乖

可愛鬼威廉♥️

笑到痴線

今集真係好好笑，William 係咁yep baby yep baby William同志效同框係我夢寐以求

估唔到時河咁快下車 要健康快樂長大呀

建厚愈大愈靚仔，又成日笑咪咪
見到大娜恩個反應笑死，開心到佢

william今集勁gag
ben識講野都應該好好笑 但又唔想佢大得咁快 而家兩隻牙少少頭髮最cute

三連跌 Benben行路好可愛

果然係搞笑藝人嘅仔

李同國仲笑佢仆完扮搣膠紙

講起少頭髮
呢一幕笑到我噴水

Ben ben 已經係公認光頭仔

Benben今集差啲食蚯蚓

第一次見啲vj哥哥緊張到嗌出聲

建厚真係好似大人

咩節目???

今集時安同昇材好正

希望唔好因為娜恩之後唔frd
好想佢地一直做彼此嘅好朋友

時安真係好善良又懂事
今集見到佢喊 我都想喊

Btw 慶祝benben又多兩隻牙仔

benben好可愛

每星期都要講一次 呀ben真係好可愛 唔好大得咁快

同國一家係唔係差唔多下車了

時安都四歲 下車都正常
但會好唔捨得 而加又係咁回帶

時間真係過得快 咁就幾年 果陣三胞胎去探佢地先仲係學行車

時安

入黎推下post先先

大得好快 就黎識講野

推下先，每個星期睇佢地好治癒

可愛小Ben 同詣星威廉

新一集時安昇材娜恩又一齊
仲要係harrypotter theme
好match

睇哩段笑死昇材仲要拎舊野影住時安

時安仲一直鍾意緊敏彩好長情

冇人推po本本唔開心喇

今個星期未睇
新果個爸爸唱歌好好聽

ben喊都好可愛 上次果集好感人

建厚d bb語好正

最尾interview

ben真係好得意
仲有新加入嗰家都好好睇

BEN大頭仔

建厚笑到我痴線

對腳不受控制

建厚d bb語真係好正，笑足佢個段

小威 Don’t grow up ok??

ben ben真係天生綜藝人 被噴墨魚汁噴到正一正

好慘但好好笑

建厚行路對手仔郁下郁下好得意

建厚都慢慢變緊諧星
佢而加啲bb話真係好正

有人係Anna ig問當年娜恩係咪又係咁多bb話

今集william好笑到癲

仲飲左尿

等翻譯好期待

痴線Ben送咁大份禮俾呀哥

娜恩家

威廉寶！ 點解可以同粉色咁夾

今集係咁啦啦啦好得意

睇哩到笑死時安好波

佢好淡定

短短一個預告食咗幾多嘢食？

就識講野真係大得快

大得好快

真係睇住yumi大肚到佢出世超回入面唯一一個

預告都笑到傻

飲左幾多水

好想摸佢個肚

下車

咁快

昇材真係好叻仔 咁細個就自己搭地鐵
韓國地鐵真係好撚難搭
呢個仔大個一定唔簡單
希望佢之後會返來客串下啦

昇材b
咁時安一家都可能好快就下車喇

唔知同國踢埋今季退役未 如果係希望係退役儀式同時超回下車 咁就完美結局

ps呀ben今集又cute到痴線

我仲想繼續睇廁所兄弟
希望時安昇材離開節目後可以一直keep住frd

係床跳舞好可愛

好大個了

再睇番我第一張save既相

cute爆

電死人

呀ben識講野識用餐具識玩滑板！

好耐冇入黎

大得勁快
講超多野

我都成個月冇睇

set左做wallpaper 人都開心d

得閒整咗個gunhoo stickers pack
大家睇下有冇用

好正 Thanks

好得意！

真係下車啦

我要喊了

好唔捨得

好耐冇入黎了

建厚豬同娜恩會有一個細佬/細妹

為咗Gary睇，感覺好怪

佢仔仔啲奶音好得意

好耐冇睇了
姜GARY回來了仔仔好得意

又叻又識撩女仔

監督一定冧到爆

娜恩停咗

..내가?

今集喊到我痴線....
戒奶嘴都可以咁感人

呢集睇完覺得佢地大得好快Bentley識講左好多野 William會好似Sam咁教細佬道別

不過William喂人奶個part真係笑死我

但最新嘅預告啲網民睇到佢地張檯有疑似劇本嘅野但啲幾歲𡃁仔睇得明劇本會唔會太勁

我諗應該只係setting上有劇本？
佢哋咁細個點樣跟得晒照稿讀啊

而家先知連登有post

之前建厚老母好似講過節目組刻意令兩姊弟有爭執 搞到娜恩好難做咁
我諗d工作人員同sam肯定有傾過點令個節目好睇d既 但都好多經典位係無可能靠劇本做得出 例如係噴尿噴墨汁 威本既可愛都一定係真實既 而且我相信sam係唔會強迫佢哋做自己唔想做既野

開頭覺得呢個髮型好柒 但而家越睇越得意

原來個post太耐已經推唔到同比唔到likes

支持開個新，去影視台

如果有人幫手推post我就開啦